有冇19分入左ou嘅人好想喊?

今年19分都入到八大某啲科

放今年可能得17分呢

19分穩入中大工程喎

入到偷笑啦 嘈

Quit 再排過jupas

19分入三大不是夢

樓豬有無比asshole仔指住嚟笑

咪害人啦 下年仲多人
一係就retake

見人26分入左ou nursing
佢擺錯jupas

隔住個mon都覺得橙

都唔知話佢慘定係on9好

是咪傻到擺曬poly3寶入band a

冇，利申ou eng yr2

26分都咁低能 入ou啱佢多啲

有
班後門狗明明仲未上岸就日日係到笑鳩我讀ou

算啦，有fd仲慘 20分ou都冇，宜家讀asso

兩年後咪又係入番八大

18 19分讀cu engine
20分讀asso
結論：asso>cu engine

識人上年21分入左OU 唔洗唔開心

入唔到ou可能係好事黎

呢句真
一日OU，一世OU

如果19分但冇讀m1m2呢？

有讀理科已經夠入Ust sci/cu engine
唔係理科就asso啦

有無諗過第一屆21分入去係咩感受

18分有OU中文系offer
但最後揀左asso

巴打依家番緊咩工

垃圾文員仔
操緊體能
一撚早應該唔撚讀考紀律部隊

介唔介意講下有幾多k?

我識佢

14

嘩屌睇黎我都要操下體能先得

我20分讀hd 當初jupas band a擺都無擺ou

有咩好喊 鯨魚唔係魚啊？

18分UST ENGINEERING
袋底泥

2015年 19分有ou offer
走去做左2年asshole仔升返上八大

我26分都讀hd啦

計下比重

咁當然數學/理科起碼有條5

都唔係咁講 入nursing拎RN牌屌打正三大普通科目既人工

c

ching我有朋友想讀ou英文 通常要幾多分先入到？
15 16分英文有4讀唔讀到？

朋友廿六分入asso
我宣布低過廿六分既都係垃圾 廢過asso仔

炒中文/英文？
有時覺得20分夠入三大
依班人26分連ou都讀唔到真係幾可悲

當年真係唔撚好讀ou
第一屆dse唔撚識

21分都未出聲啦嘈

唔知係咪同你講緊同一個
佢睇得好開
無打算rejupas
唔知點面對佢好
同佢同系

我仲識一個係21分入OU gbus
又係擺jupas擺錯左

26分中大nursing都夠入

咁都唔rejupas

佢有擺
中大唔收佢

放其他nursing都好呀
除左hku

可能佢食唔正weighting
咁poly同hku呢

咁6科26分入ou就算正常啦
我估佢係5科26

呢啲係蠢
高分低能都算，重唔高分

冇撚錯

佢係今年fm?

20 個choice 都唔會擺啦，垃圾學校
OU IED 兩大垃圾，band E 都唔擺啦

唔好喊啦 我個frd 21分都無u讀

咁咪retake

點都好過讀ou

retake唔係包生仔

兩個都係
唔好相認

識一個21,一個22，讀緊ou普通科。距地無乜唔妥

利申自己18分

我比較想識21分gbus個個

5科啊

我放榜果陣都比個成績嚇到失去理智
個人都未冷靜就要交jupas
佢地擺錯jupas又唔代表個人off嘅
係入唔到A1先入左ou姐

不入ou既理由
的可以講一日一夜

英文2
同埋佢淨係想讀中文 中文straight 5**
但就因為英文無3收左皮

第一屆21分 rejected 冇做錯到

我無rejected

英文2 又真係垃圾左d

讀中中英文真係可以好差

有冇後悔

好撚後悔

26 hd路過

讀緊咩？
我26分讀緊hd

同科人

之前quit左又炒多次中文先on9

巴打炒中文？
我可能知你係邊個

D fd應該上哂岸

我個fd都係25分炒左兩次英文
入黎讀civil hd

我衣家asso仔

印象中我個年有個30分入civil hd

quit poly hd入其他asso?

ust engine 21分入到
30分反而要讀hd
諗3322條友真係
屌你老母

我quit完retake 再炒再報佢冇收咪入其他

咁高分都唔收

Civil hd mean咪21

可能blacklist左

20
講緊只係中英+best3
計best5一定唔止依個數

44254 19入ou表示你唔係孤單一個

專吸d死語文科既人定位都算明確

但我係佢地就retake好過